發唔發覺筲箕灣同港島其他地方完全係平行時空

藍色線本身比較少廢老 但黨鐵搭去柴灣方向 見到嘅廢老全部喺晒筲箕灣落車

筲箕灣落完車上到地面仲勁 尤其東大街嗰邊嘅出口 一出就成班廢老坐喺個公園仔 行多幾步又一大班廢老迫埋一齊喺菜檔買餸

前面個西灣河站一樣都多舊樓 坐多兩個站到柴灣都係多公屋 但氣場同筲箕灣完全唔同 筲箕灣名就係港島 實際同深水埗或新界牛屎地方分別唔大

藍色線本身比較少廢老

去過北角未？

東區黎講除左杏花同太古之外 都好多廢老

筲箕灣多廢老不特止 連氣場都好唔同

港島藍區重鎭係北角

柴灣

去過北角春秧街街市未

公屋區咪多廢老囉柴灣最多

筲箕灣唔算好多公屋都一樣多廢老

北角柴灣先
有排都未到筲箕灣

On9啦
起碼北角西灣河先到筲箕灣

發唔發覺樓主完全係平行時空
北角呢

出多啲街行下啦
港島點會少廢老

西區灣仔區咪一樣多 不過多外區後生中和下

個個街市都一樣架啦

睇番區議會
其實北角議席係黃多過藍

上環都多啦

其實北角 西灣河 筲箕灣 呢d地區都係西西地
同樣以港島舊區黎講 (唔計價錢)
西環至堅尼地城果邊感覺真係好好多

柴灣先多廢老
幾次去，搭地鐵都比廢老推
趕咩姐，趕住上山？

港島係最多廢老既地區喎

北角柴灣去過未？

呢兩度只係少d廢老 但都好多

有公屋就多怪人
無一個system 去選班有質素既人出黎

係因為大筲箕灣巴士站可以去石澳，赤柱行山炸on9仔，全香港都多廢老嫁啦